點解叫人曱甴唔算教唆他人犯罪??

擺到明係將人去人性化, 同二戰納粹軍一樣, 叫人曱甴姐係叫人隨時都可以一腳踏死佢

呢d 仇視言論係外國可以好大單野, 但係香港竟然會比d 有公權力有槍有武器既人任講?

因為太間接